千祈唔好一早投票

之前有手足呼籲話要一早投票

咁做係好容易出事的！

首先講講保皇黨的區選運作模式，佢哋經過多年的地區工作蛇齋餅糭，已大致掌握手上有多少支持，問題係佢冇法準確估算總投票人數。因此，過去佢哋選舉的工作除了動員自己支持者，更重要是鼓動冇咩政治立場的人放棄投票（例如投票冇用論、投民建聯同投泛民冇分別etc)。

現在自反送中運動至今，保皇黨最怕的事係呢個議題刺激咗中間冇咩政治認知的人，佢哋投唔投，點投無法估計。

因此，若能鼓動我哋於早上時間投票，無疑就是話俾保皇黨知有我哋有多少支持者從而採取不同策略（動員的支持者多或少，甚至自製混亂以取消選舉）

因此，正式的做法是，盡可能留在選區內，盡可能在最後的兩三個鐘投票。當然若亦要留意事態發展，若有不妥就要盡快投票。

最後呢個係支線任務，但搞好個支線任，何樂而不為？

咁如果去到身份證畫咗, 話我投咗, 咁點?

根本無得預

on9.鬼，拉

今次只可以用身份證正本，如果連呢個都要假，咁就…

哦 即係要一早去投票啦 收到啦

一早投啦
夜D多人到封晒場先趕衝門又係膠

On9
出邊個民調記得9up就真

取消左姐係投左果d係多支持非建制,咁建制果d投唔到咪輸囉
區議會唔同立法會,唔洗配票,只係要集中票源,早d投都冇所謂

各票站門口通常有民意調查，投完出嚟記得同佢地講你投左親中派，等佢地以為選情好樂觀

唔係立法會唔使考慮配票問題，但要考慮人手問題。如果可以一早得知結果便可以調配人去雙方差距唔大的地區。如果係大範圍的敗選，都有時間製亂,畀取消選舉的藉口。

所以最重要的係留守當區留意事態。當然愈遲愈好。但如果出現情況可能會出現無法投票的結果，就要立刻投票！

DIU唔係第一日啦

ON9勿理
對家吹緊要早投

《媽我好亂，究竟應否一早去投票？》區家麟

//1. 在爭持激烈的地區，即是泛民主派有機會勝出的地區，「黃絲」們提早投票，似乎並沒有好處。因為如果大部分黃絲早上都投了票的話，建制派可以充分估算當區勝算，然後有整整大半天時間補救。當然，區議會選舉單議席單票，不能如立法會選舉配票，但坐擁黨國資本主義排外民族主義高科技全方位監控超級強國的龐大資源，他們可以在眾多關鍵選區，集中人手，發動地區網絡告急。手法已往多見，例如利用蛇齋餅粽收集回來的聯絡方法，不停打電話動之以情去催票，又或集中火力在區內密集人肉文宣，甚至其他秘密新招，以期望扭轉劣勢。即是說，在爭持激烈地區，若泛民票一早盡投，會過早暴露實力，令建制派有充裕時間告急及集中資源救亡。//

早投票的話，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。